【互動故】科大生存任務

小妹 final 壓力大 出故玩玩jeng
【故事開始】
主角為2017DSE考生，剛經歷生死一線的文憑試，幾經艱辛獲得不錯成績，分數為26分，渴望入讀科大，開展作為美好新青年的路途。【主線任務】：成功於科大生存四年，順利畢業，獲取文憑。
【點數分佈】
健康：0
財富：0
幸福感：0

首先主角現處於JUPAS最後一次選擇及調換次序的階段，你會：
A：Bachelor of Science in Mathematics and Economics (MAEC)
B：Bachelor of Science in Risk Management and Business Intelligence (RMBI)
C：BSc in Economics and Finance (ECOF)

咪讀科大啦
D: HKU

...唔得 就係要做狗

A啦 應該死得最慘

Bachelor of Science in International Research Enrichment

生係科大人，死係gpa手！

26分呢ching

26分夠入
快啲轉

健康一開始唔係應該100咩？

一開始先歸0，等之後造化

有人唔做走去做狗
咪撚入科大呀屌你

睇黎樓主都係入左科大 快d溫final啦

親身經歷表示係100跌到20
精神健康另計

精神健康應該由year1 開sem嗰下由100開始跌 midterm嗰陣歸零 之後就長期負數

未做hlth 1010所以健康係0

之後呢

未入到科大樓主已經死左

入B&M然後揀GBM GBM屌打Gbus

讀哂銀時

Akill#lm2

揀C！

sor唔記得講，第一個choice作準
主角性別：女

【故事開始】
你聽到命運的呼喚聲音，毫不猶豫選擇MAEC。聽聞MAEC鑽研深入，可為將來升讀鋪路的同時亦能滿足現時社會對數學的需求，可為進可攻退可守的絕佳選擇。對此你感到深深的絕望幸福。【幸福感+1】

說時遲那時快，到大學Oday的日子，你一下車，發現一大群雄性生物朝你蜂擁而至。
男性1：要唔要黎玩我地physic ocamp啊？可以唔駛咁快落決定，我可以帶你遊一遊科大先架～
男性2：你咩major架？你鐘唔鍾意睇電影架？你要唔要一齊黎睇睇我地film so呢？
男性3：你要唔要過黎報下ECON Ocamp啊～我地Ocamp又大又多人玩，你入就最威威啦！

此時此刻，你會選擇收跟隨：
A：男性1
B：男性2
C：男性3
D：堅持尋找MAEC Society

【當下點數】
健康：0
財富：0
幸福感：1

C

Physic唔係冇莊咩？何來ocamp？